<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>ABCD-J</title><link>https://www.abcd-j.de/de/</link><description>Recent content on ABCD-J</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://www.abcd-j.de/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Partnern</title><link>https://www.abcd-j.de/de/partners/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.abcd-j.de/de/partners/</guid><description>Gruppenfoto beim ABCD-J Kick-off-Meeting, September 2023, FZ Jülich.
Aachen Prof. Dr. Kathrin Reetz Leiterin des Neurological Clinical Trial Centre Klinik für Neurologie, Sektion Translationale Neurodegeneration, Neurological Clinical Trial Centre Prof. Dr. rer. soc. Ute Habel Ltd. Psychologin der Klinik Klinik für Psychiatrie, Psychosomatik und Psychotherapie Prof. Dr. rer. nat. Kerstin Konrad Lehrstuhl für Klinische Neuropsychologie Klinik für Psychiatrie, Psychosomatik und Psychotherapie des Kindes- und Jungendalters Bonn Prof. Dr. Alexandra Philipsen Direktorin der Klinik für Psychiatrie und Psychotherapie Klinik für Psychiatrie und Psychotherapie Cologne Prof.</description></item><item><title>Kontakt</title><link>https://www.abcd-j.de/de/contact/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.abcd-j.de/de/contact/</guid><description>Forschungszentrum Jülich Prof. Dr. Simon Eickhoff Direktor Gehirn und Verhalten (INM-7) E-Mail Prof. Dr. Michael Hanke Leiter der Gruppe Psychoinformatik (INM-7) E-Mail Prof. Dr. Jürgen Dukart Leiter der Gruppe Biomarkerentwicklung (INM-7) E-Mail</description></item><item><title>Impressum</title><link>https://www.abcd-j.de/de/impressum/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.abcd-j.de/de/impressum/</guid><description>Forschungszentrum Jülich GmbH Wilhelm-Johnen-Straße 52428 Jülich
Postanschrift: 52425 Jülich
Lieferanschrift: Leo-Brandt-Straße 52428 Jülich
Eingetragen im Handelsregister des Amtsgerichts Düren Nr. HR B 3498 Umsatzsteuer-Id-Nr. gem. § 27 a Umsatzsteuergesetz: DE 122624631 Steuer-Nr.: 213/5700/0033
Geschäftsführung: Prof. Dr. Astrid Lambrecht (Vorsitzende) Karsten Beneke (Stellvertr. Vorsitzender) Dr. Ir. Pieter Jansens Vorsitzender des Aufsichtsrats: Ministerialdirektor Stefan Müller
Verantwortliche nach § 18, Abs. 2, Medienstaatsvertrag (MStV): Dr. Anne Rother Forschungszentrum Jülich Leiterin Unternehmenskommunikation Wilhelm-Johnen-Straße, 52428 Jülich</description></item></channel></rss>